## TPS de FAA
Antoine Amara.

les tps de faa, master 1 informatique de lille.

### Les librairies utilisé
Le tout est codé en python avec les librairies suivantes:
* numpy
* scipy
* scikit learn
* matplotlib
* opencv

Chaque tp est stocké dans une branche.
